是靚冬 火炙盛盒 劍魚腩刺身 平價梅酒

火炙左口魚壽司
火炙鰻魚壽司
火炙三文魚壽司
火炙蝦壽司
好肥美
好好味阿
劍魚腩好甘香
食落個肺動脈好c伏
梅酒太甜唔好飲

唔煮？

邊到

劍魚腩師

大食師

咁早？？？

氣炸？

遲食師(印狗既時間觀嚟講)

又觀塘？

好早

橫濱？

梅酒要加冰

凍冰冰仲食sushi

點解唔全部氣炸一下先？

我都想食呀

是

火灸師

很好味

有個翻版嘅你

印媽今日偷懶

好正

食火炙
暖啲

屌你 舊劍魚腩肥撚到

千之味？

冬至食豪啲

有冇諗過仙貝都係

好味阿

咁凍仲食凍野，btw做節食呢d

你點知的

通常尋日賣唔晒啲魚先會拎嚟做呢啲壽司…………

仙貝呢

早冬師

觀塘

好似好正

早食師

是
都好耐無食過劍魚腩了

食蟲師

很正

等我呀⋯⋯好想食呀

御品 · 千之味 (觀塘)
觀塘榮業街2號振萬廣場地下G號舖

食魚師

邊度買

火炙定仔腩肉
好肥美
好甘香

火炙咗無事

你有冇岀過觀塘

屌你呀

平價梅酒加冰加梳打 會好飲好多

今餐終於c伏翻

去旅行個陣

仙貝？

發咗達？食咁貴

究竟有幾唔正常嘅人先會五點半都未到就食dinner

下次試吓

五點就食做冬飯會唔會癲得滯

冬至師

盒嘢幾錢

依d就有圖

魚生師

冬至可以豪

加埋3百幾

點wasabi 飲酒冇事

5點就食咁豐富?

想同印仔做冬

我可以癲

翻版師

酒2：梳打水1
如果都係太甜嘅話可以1.5:1

等陣仲要食湯圓

好捨得 揼到2 parts骨了

不要再說了
宜家又封咗無得揼

絲打幾時再po相

打手

嗚鳴鳴 今日屋企人鬧交
叫我今晚食自己

聽日去買支梳打水試吓

食自己仲好
想食乜就食乜

大約幾錢

生牛牛，on99

三百幾
唔連支酒

見到你了想搭台

我係屋企
你係對面樓見到我

我食緊定仔親手煮嘅飯

做咩唔搵仙貝

劍魚腩

米癲拉

邊間

屌 認錯人

印仔夜晚好少打咁多字

很甘香

真係啦嘛？我去買㗎喇

食壽司咁正

冬至可以豪一豪

想同你一齊食

不了

明明支梅酒唔係我公司嘅😤😤

下次請我食幾件吞拿魚OK?

感動師

最近有人送左支さっぽろ葡萄果酒5%
甜甜地無咩酒味 係沙田買既 hktvmall買貴少少
每晚飲少少幾爽

元氣

元你老母

食師

左口魚冇得輸

想同印仔一齊做冬

是
啲油香正到

壽師

定延男體盛

冬至食埋啲生冷野

咁㗎你

火炙好暖的

知唔知點解呀？ 你仲敢提

我都飲過呢隻梅酒
甜到弱智
係咪要溝淡架

你有冇食到好似瑜伽褲post個樓主咁肥

全部梅酒都係原酒嚟
要溝水飲 最好溝蘇打水 象啤果隻

有無龍門盤菜食評

又話太遠

認錯師

外賣

仲以為係千之味

有冇針灸

無

食啲熱野好過

不了
打咗幾日邊邊

如果佢聖誕節話自己過緊lonely Christmas嘅話我劈撚死佢

Feel到肺動脈有嘢是咪要爆血管了

我同定延過緊HAPPY CHRISTMAS

定延喺我屋企做緊冬
聖誕節都會同我一齊過 你咪亂噏

一個人食? 正

食虫師

爭咩呀，3P啦

火炙咗燒死哂D蟲

我永久獨佔定延

美

正喎

壽司使唔使咁多醬咁多芝士

我老婆啱啱見到個留言笑咗
佢叫我同你講「多謝支持 但我已有另一半」

幾多個人食？

吊你拉

聽講可以用魚生劣丁

我屌你老母

求介紹

發癲師

壽司師

食壽師

盛盒師

尊重拉

地址

印仔pin this la

觀碼